覺得辛苦嘅我哋嚟聽歌吖不如 求你哋唔好傷害自己

如果你呢刻情緒低落請你刻即刻搵人傾計
如果唔想傾計 希望你可以聽下歌 睇下戲
放鬆下 早啲休息
香港需要大家 戰友們請不要再退隊

方皓玟 唵嘛呢叭咪吽

當心生小念頭 別下手 挫折恐懼明天回走

方皓玟 假使世界原來不像你預期

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣

張敬軒 Blessing

種種愛是力量 帶動世上你與我的夢想

張敬軒 缺

這困局就用雙手來解脫

Rubberband 發現號

逆光中進發 不甘安置到盲點 上路再實踐

Rubberband 逆流之歌

拼了所有 斷氣方休

Shine 不怕

世界太可怕 便強大到學會不怕

謝安琪 雞蛋與羔羊

一堆雞蛋望石牆 可以變做力場 繼續擴張

Supper Moment 沙燕之歌

願你相信捱過明天的試煉
會在背後發現天際聚滿飛燕

Supper Moment 無盡

或許到最後沒有完美結局
仍然倔強冒險一一去征討

林宥嘉 壞與更壞

研習於失敗 維持歡快 才是崇高境界

急灣中成長嘅香港人
其實我哋不斷進化緊㗎
請大家俾啲掌聲自己
就算呢刻好唔開心
都請你唔好咁快認輸
我哋一定可以搵到個好嘅出口㗎！
支持住啊！

推下先

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

仲有呢首

多生氣 都可以 懇請你 別消失
這秒最糟的事 過兩秒很小事
去散步完 再很介意 也未遲
多不滿 都可以 總之你 別消失
要放棄多輕易 去對抗先不易
太快已跪低 沒意思
獨自遇災難 合力面對
合力站在這裡
若活得很累 儘量一起累
你我挺住 彼此脊椎

推
留得青山在啊！

一雙手 可以不求人 頑強面對
這世界 絕情又刻薄 照樣無懼
當 天開眼 暖風吹 雲霧會散開 給我堡壘

推

這困局就用雙手來解脫

大家要加油

push

一齊用雙手堅拒香港被人掠奪

謝謝你
push

懇請你別消失

若要走
一旦到了時候
不得不接受

舒服番啲

我哋撐多陣吖 每人都需要撐多陣嘅勇氣
捱過就得㗎啦
支持住啊

希望啲歌可以幫到你
支持住啊！

大家加油

張敬軒 假以時日

來睡一睡 大概醒來 沒所想緊要